有冇由布院/別府有私人溫泉1泊2食推介下？

3月中去
同爸媽&女友
應該4人同房
有冇房入面有露天溫泉既一泊2食旅館推介下

或者冇私人溫泉，但有貸切露天溫泉都ok
料理冇乜要求，溫泉旅館應該唔差得去邊
地點都冇所謂，因為自駕遊
但價錢想約$1500hkd以下1晚/每人

睇左好多都幾貴下，都要$2000/一晚每人...
暫時只係搵左間叫御宿 由布乃庄都幾岩心水
有冇其他推介 thx！

4個人唔會好老尷？
你女友浸 又俾你老豆睇埋？
咁孝順㗎？

古都花心旅館
不過我未住過

所以想搵有貸切溫泉啊

4人同房？
點解唔book2間 2人一間房

同埋講錯左，係佢爸媽

2間都可以
總之想房有私人溫泉/租用既私人溫泉

想去梅園
但1500以下又要露天而個景靚都有少少難度
同埋樓主屋企人會唔會要求房內要有淋浴間 因為有好多都無但個溫泉又唔差

岩岩睇左，好似都ok，唔該師兄！

別府應該唔貴
住過hotel umine

我就係想房有得沖涼
你岩啊，好多都係房入面個溫泉幾靚，d水又唔循環用，但冇得沖涼 要共用浴室
一係有哂2樣就貴到仆街

人地話ubl或別樹邱都幾好 都有得房內沖涼
但係我覺得呢兩間的風格太現代無乜feel

應該平過由布院？
呢間岩岩睇左，裝修同價錢都幾吸引，但冇溫泉...

上個禮拜住完由布 山光園
14364jpy 一個人（一泊二食，兩人一房）
食物正常，房無得沖涼，但外面有好多個貸切風呂

九州周圍都好多韓國人...

別樹邱過左budget
Ubl房入面得浴缸冇溫泉，外面得公共大溫泉 冇得租包場

ホテルニュー松実
極推介！

晴海幾好

租貸切風呂麻唔麻煩？
多唔多人爭嫁？
好多個即係幾多個
房冇得沖涼要稔稔

好抵但冇晚餐 嗚啊...

其實上年住過秀峰館都覺得好好，房大又乾淨，個浴室好大，景靚，近湯之坪，旅館地下都有d野買，野食早餐同晚餐都好精緻，可惜冇貸切風呂/私人風呂

有晚餐啊！

想問下去旅行既使費係佢呀爸呀媽比埋你個份定點

好靚但over budget

全部人自己比自己

睇左幾次都見agoda冇晚餐plan既
得早餐...

由布院いよとみ

有幾個貸切風呂
鎖埋門就係自己嘅

你去官網睇下

係貴d
但係兩餐都好正
加埋無敵大海景同房內溫泉睇到日出
絕對超值

由布院UBL酒店

有私人溫泉房又唔係貴,出入火車站有shuttle,包兩食,行返出去溫泉街都唔遠

四季庵

住過兩次
除左要搭的士去之前
其他真係冇得頂
有次去到佢有埋天文望遠鏡用黎睇星

之前去由布之彩 yadoya ,¥40000左右一晚2人價錢

房有私人溫泉,無大眾溫泉

晚餐食A5和牛shabu shabu
不過房就唔多
我覺得呢間唔錯,可以考慮下

岩岩睇左！各樣都好好！可能就呢間
多謝巴打推介

呢間好正
但agoda睇有私人溫泉d房都冇哂了
有冇公共溫泉可以租用？

總之門口個牌係個風呂名 你就反轉個牌做occupied入去鎖門
無預約制 無另外收費
我年末最旺日子d貸切都唔full，玩到第三個都甩皮返房了

直接上官網book
佢有一個公共既，但冇得租

睇左，冇哂

由布乃庄都幾好

右邊果d家族風呂全部露天？

搵下湯平啲溫泉旅館啦
湯平係由布院前一個站落車
果度平啲同比較多日本人去 無由布院咁多大陸人同香港人
我果時訂果間好似係叫松屋 一星期前訂有埋私人風呂都係$2000有找
如果你早啲訂應該會平啲

晴海真係好撚正
真心值得比

有房內溫泉喎

我見佢寫浴缸 以為係普通熱水缸

個裝修唔錯 溫泉望海

官網/日本樂天 有平日upgrade去高一級房既package
仲可以房內用餐

不過d野食唔算超好食

晚餐係懷石料理黎？定自助餐

我食左西餐

拿 我唔知係咪真溫泉 不過你可以自己諗諗
陽平安旅館 呢間係airbnb 型式 我黎緊都book 左
佢應該係一間好大既屋 將佢間左四個單位 每個單位都有浴室同埋一個私人溫泉 但果個溫泉唔知堅定流 不過就好平下 裝修好新既睇相 仲有一個車位比你泊 我book 兩日6個人都係3700hkd

六花幾好 十二月去完

頂
呢個正 最後2晚住先
咁我應該bk 2個單位
多謝你

最近個次住左呢間 係幾唔錯

佢離由布院站都有10分鐘車程 記住sd email同佢講你地幾點係由布院站坐
車 佢會有free shuttle 同埋盡量早d入去 因為要揀埋第2朝幾點車走 要爭位

佢好似風呂有6定7係露天加兩個室內 基本上朝早同食完飯個d時間最多人
可能要等一陣

睇返地圖仲好近金鱗湖 google map 5分鐘路程左右
不過都係果句喇 個溫泉唔知堅定流 自己諗諗有冇所謂喇 不過真係堅抵既

個人覺得ok, 係路程比較遠少少, 早d同佢講定有車接送
有私人溫泉既房, 就算房內無溫泉都可以預訂酒店內其它available既溫泉, 每節半小時